#### Задание:
- Разработать требования к изделию = это не что иное как ТЗ.

#### Описание приложения:
Необходимо разработать веб-каталог фильмов пункта проката. Пользователями приложения являются посетители кинотеатра "Минск". Приложение должно отображать актуальные на данный момент фильмы в прокате кинотеатра "Минск".

#### Целевая аудитория:
- посетители кинотеатра "Минск";
- сотрудники кинотеатра "Минск".

#### Основные функции:
Сотрудник кинотеатра должен иметь возможность:
- авторизоваться в приложении;
- добавить фильм в приложение;
- загружать в приложение постер фильма;
- добавить список актеров фильма и их биографию;
- добавить режисеров фильма;
- редактировать атрибуты фильма;
- редактировать список актеров фильма;
- редактировать постер фильма;
- редактировать биографию актеров;
- указывать дату окончания проката фильма, в которую фильм будет удаляться из приложения;
- удалять фильмы.

Посетители кинотеатра должны иметь возможность:
- просматривать список актуальных фильмов в прокате;
- просматривать информацию о фильме;
- просматривать информацию об актерах фильма;
- зарегистрироваться в приложении;
- авторизоваться в приложении;
- добавить фильм в закладки;
- удалить фильм из закладок;
- просматривать список своих закладок с фильмами.

#### Требования к дизайну:
Дизайн приложения должен быть выполнен в белых тонах с использованием Material Design UI Components. Уведомления об ошибках должны отображаться в pop-up красного цвета. Меню должно быть фиксированным - двигаться вместе с прокруткой страницы. Основные страницы дожны состоять из одной колонки шириной в 80% от ширины страницы. Прочие страницы должны разбивать основную колонку на две равных.

#### Описание страниц приложения:
#### Главная страница:
На главной странице должно отображаться меню. В меню слева должна быть использована кнопка "Домой" в виде логотипа приложения. В меню справа должна расположиться кнопка авторизации (для неавторизованного пользователя) и кнопка просмотра закладок (для авторизованного пользователя). Главная страница сайта должна выглядеть одной колонкой, шириной 80% ширины всей страницы. В главной секции страницы необходимо отобразить в виде сетки из постеров и названий фильмы, актуальные в прокате кинотеатра. По клику на элемент сетки, должна открываться страница с информацией о фильме.
Сотрудник кинотеатра на главной странице сайта должен иметь следующие кнопки: Добавить фильм, Актеры, Режисеры.

#### Страница авторизации и регистрации:
На странице авторизации пользователь должен ввести свой логин и пароль. Если у пользователя еще нет аккаунта, в меню должна отображаться кнопка регистрации. На странице регистрации необходимо ввести логин, пароль и подтверждение пароля. Пароль, в целях безопасности, должен шифроваться двойным MD5 хэшированием.

#### Страница фильма:
Страница фильма состоит из двух колонок. В первой отображается постер фильма и его заголовок. Во второй отображаются следующие поля: 
- возрастное ограничение;
- год выпуска;
- список режисеров;
- список актеров.
Также вверху второй колонки пользователь должен иметь кнопку "Добавить фильм в закладки". Под постером должна располагаться панель навигации по фильм в прокате. При наведении курсора мыши на имя актера фильма, должна отображаться информация о нем.
Сотрудник кинотеатра должен иметь кнопку "Редактировать фильм".

#### Страница закладок:
Страница выглядит аналогично главной странице приложения.

#### Страница добавления/редактирования:
Страница состоит из одной колонки, в которой распологаются следующие поля ввода:
- постер;
- название фильма;
- возрастное ограничение;
- дата окончания проката;
- год выпуска;
- список режисеров;
- список актеров.
На странице редактирования фильма должна присутствовать возможность добавить существующего в базе данных актера к фильму.

#### Страница актеры/режисеры:
Страница состоит из одной колонки. На странице выводится список существуюзих в базе данных актеров и режисеров. По клику на одного из них, появляется форма редактирования информации о нем.